無得移民，窮L一個，係咪只能留喺度 同香港一齊陸沉？

一齊被溶入国家發展大局
做個大灣區人

希望有生之年
可以見到海外手足反攻香港